(伏?)合約二級破產管理主任

有冇巴絲打做過/緊?
係咪好伏?會唔會日日都OT 好大壓力?
工作實際係做D咩?